就來要驗車保養，求老實車房

買左幾個月車，真心問！
見隔離類似post 有人叫留tg點知係賣廣告

有巴打用開老實正當既，不妨公開share